30年了

我唔係咩大中華膠，坦白講近呢十年香港自己都顧唔掂真係未必有太多心機再講六四

但每次睇返d片段 ，學生們有既係勇氣 信念，堅持，好可能係我同你都無既

佢地面對全世界最殘忍最視人命如糞土嘅共產黨，面對真正有槍有坦克既軍隊，做既野比我地雨革魚蛋云云更勇武; 亦有組織性有堅持有目標，係最後比人殺左一個惜手不及。

無論如何，佢地都值得我地學習 ，敬佩。願死者RIP ，在生家屬好好生活，天滅中共。仲有希望六月九號真係有野做到出黎比全球各國睇。

they deserve democracy more than us.
聽聞北京市民無一個話佢地阻住地球轉
相反香港